有冇巴打in過jp morgan chase

黎緊有個phone interview
好緊張

有冇巴打有經驗指教下

咩position?

係in FO先再問啦

It control associate